醫護罷工根本冇可能

當然歡迎醫護手足狠狠打我一巴
但係其他非醫護界手足呢？
我地唔係話齊上齊落架咩？
係唔係應該由我地罷工去support醫護手足呢？
香港變返沙士咁仲講咩經濟咩民生？
全民罷工
保家衛港

全民罷工
保家衛港

支持全民罷工罷課！

三罷機會到，世紀病毒仲返工？

唔關政治問題事
係人道問題
對家無人性唔代表我地要咁做

已經唔關黃藍事
沙士果陣真係陷家剷
快啲些牙俾藍絲
叫佢地支持罷工啦

你係話醫護罷工

班狗官成日話得警甴做到野要加人工

罷工俾班警甴醫人啦

係
香港人冇工返會死

係，如果醫護罷工既，我地一定比全世界屌

我唔會囉
er...er...er...
其他人就唔知了